有冇人做過兵之後返唔到轉頭

永遠都覺得自己好低賤，唔配其他人嘅愛咁，覺得關係唔對等先係正常

永遠習慣咗做下靶位，但又唔好意思同人講自己係咁犯賤

做男人做到我咁真係好嘔心

唔一定係兵嘅 慣咗付出姐

笑乜嘢 約你個虛擬女朋友出街啦豆釘

人哋為我就好唔習慣

以前我付出係為咗自己仲可以幻想成功

食屎啦你

有女朋友星期六仲上連燈

如果係我依家應該屌到腳軟

認真？.... 有冇證據...

Tg

假

有冇人都係咁